[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (66) 最後兩次嘅先行圖

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣
*？？？：日髙のり子

OP

ED1

ED2

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

VN就可以去switch買
或者買新啱出嗰隻都得

うみねこのなく頃に咲 ~猫箱と夢想の交響曲~
（PS4/Switch）（有PC版不過係龍繪）
包哂海貓EP1~8+外傳
（日文only）

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第22集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

仲有哩張

發覺樓主24小時都mon住個post幾時爆
隨時ready開新post

真毒係咁

好驚講樓豬壞話被發現

係冇時間睇海貓

仲要Ep5仲未睇哂

溫書

先行圖

解題
冇救了

鐵平

先行圖出得鐵平係咪即係製作公司都覺得就完無謂再收收埋埋

咁都話明佈局
一定有鐵平大石哩啲
關鍵係哩條時間線係咪我地睇緊頭4篇果啲野黎

相信龍7啦
大石 對應觀劇 代表大石真黑幕

我係估唔到阿嗚阿嗚又出場

唔敢再入EVA個POST
接受不能

呢個唔奇啊
廿二集尾 沙都子好型咁行出去
廿三集開波 觀劇講句 有趣
無架啦

應該仲有兩張，但官網仲未更新

如果今集
你睇到一頭煙既
咁即係未解題
代表沙都子可以失敗左
如果你明哂頭4篇咩事
咁就應該走向爛尾

集集都會有佢
話唔定最後觀劇揮一下棒比個good end你算

攞彩虹糖整殺人陷阱
果然係未知既兇器

圖2 沙都子係細路版 係碎片世界
即係應該開咗局 死過一次

咪1983
佢死幾多次都得
可以話落左啲h173係彩虹糖
雖然我都唔撚明原來h173可以口服
患者食左都唔知

用彩虹糖扑爆人個腦去殺人

好似..如果...真係用糖..咁赤坂佢地會食 會L5又唔奇..
但係....唔會掛...

低級既謎底配低級既殺人手法
岩哂撚7

彩虹糖可能比麗奈魅音果啲食
赤坂果啲咪飲下茶囉

不過都係狗屎巴鳩估嘅啫 唔會真係L5糖咁鳩嘅
衰撚過啪針喎

應該唔會講 食物落毒嘅
唔係嘅話 直接落係水源 咪全村GG

係個閪落毒
奶左就L5

睇沙都子點係祭具殿做手腳趕走三四
話時話佢呢個鋪排係咪唔打算講鄉壞梨花點解入返輪迴

咪講咗 係沙都子捉梨花嚟輪迴

啪針既話理論上個患者會知
落係野食到會比較合理

考多次上閪校隊死梨花再自殺
雖然我唔知點解要咁做

我諗沙都子叫觀劇報夢比34叫佢走撚開

係咪好有愛先
你地理想既謎底
藥物發病
魔法佈局

如無意外 應該係解祟騙篇
根據鬼騙篇 禮奈有祟騙篇記憶個part
祟騙篇應該係最早個篇

但祟騙篇 梨花有死前記憶
鬼騙無
時間線可能係
祟騙篇(梨花無記憶)>鬼騙無(梨花無記憶)>綿騙篇(梨花無記憶)>
祟騙篇(梨花有記憶)>貓騙篇(梨花有記憶)?

每局得一支h173落水源會稀釋到冇效

第23話先行圖

邊個話先行圖一度係順序
佢一集解哂頭3篇
第4篇直頭唔撚解

Lm

偷到一支 唔係就可以全部偷曬咩

衰撚過豆腐

咁我地靜係見佢少左支
你問點解
我撚知
你問撚7點解沙都子唔偷哂佢

我咪講過有口服版

岩
仲要17集show注射版唔show口服版
等你班啪針黨都要估錯
撚7唔想你地中

新Po留名

先行圖順唔順序都好
禮奈都係 鬼騙有祟騙記憶

我好奇嘅係
禮奈個到 代表祟騙係鬼騙前
但梨花記憶個到顯示 鬼騙之後又再發生祟騙

禮奈係鬼騙嘅記憶係 沙都子祟騙面上有血
即係代表 沙都子面上有血 唔係祟騙(梨花有記憶版)獨有
即係 K1次次都比鐡平打???

咁樣即係K1比鐡平打 真係沙都子計畫???
唔係真係咁無愛啊
我唔撚信 實有啲野睇少咗

不要放棄思考啊

唔係崇騙記憶黎
係17集抆槍果啲記憶

相信愛
撚7會係最後一集變得好有愛

即係梨花一早發現過 沙都子係輪迴者

可能驚冇哂會太顯眼
反正佢綿騙死完梨花都要入魅音屋但打下醬油先自殺
哩啲理由撚7求其作一個都得

或者麗奈睇到未來囉
哩啲野撚7求其作都得

對沙都子 '能力'個part 太多問號
又可以有針 又可以有槍
好難去估 沙都子可以做到幾多野

相信禮奈 係卒嘅主角

佢用果100年睇到間醫院所有密碼鎖
自出自入都得

麗奈頂多咪幫梨花手捅鳩鄉子
一樣爛尾

整到擴篇咁樣

即係我之前所講 沙都子係個100年掌握咗好多我地都唔知嘅野
咁..點玩啊..真係任龍7吹架喎

求吹得有愛啲

你所期待既魔法謎底好有愛
魔法係無所不能

17集尾 禮奈佢地應該會幫 梨花擋槍
沙都子會後悔
然後兩面嘴炮
中槍個個送 醫院無事
大家和好 happyend

我推理錯都係錯在我唔撚知鄉子知道既野仲多過梨花

爛到仆街

我期待嘅係 御社神真有其人
之前估係入江
沙都子依賴入江/入江用悟史誘騙
入江有動機 有黑歷史 有資源搞事

唔係沙都子由頭黑撚到落尾囉

有上帝視角想知乜就知乜

你對沙都子一無所知
依家真係鬼知 沙都子知幾多

發覺你地無論新舊版都好撚鍾意懷疑戲份甚少既入江

其實個一百年都好撚迷
沙都子係睇一百年 定玩一百年

沙都子第一次睇 鬼隱
係著校服 無實體 第三者咁睇

但見哥哥個到係 小學生版 有實體

咁出題篇冇提供過哩條線索鬼知咩
依家就好似撚7親自落場行兇咁
推理十誡都講明唔比有未知既線索架啦

撚知會咁咩

因為佢係古魯謝

撚7特登整哩幕出黎潤鳩你地
睇多幾次啦入江黨

睇完再玩玩完再睇，任龍七鳩up

Yes
佢鍾意就梨花視覺
鍾意就睇到羽入
鍾意就落場
鍾意就隱形穿牆
魔法

哩集幾撚諷刺
又潤鳩入江黑幕論
又潤鳩悟史黑幕論
似足撚7啲作風要嘲笑讀者

咁我個陣時係估
入江同沙都子關係最近
知道悟史嘅事
入江有足夠動機 唔想梨花出村(研究解藥
入江有黑歷史 (活體解剖
入江理論上 地位最高 如果34無收賣到山狗
34會驚到同富竹走 就係入江最大可疑

有動機 有黑歷史 有資源 咪懷疑佢

不過你冇證據

係龍7面前講推理十誡

話撚咗觀劇一出 就唔存在推理
寒蟬不是推理作品
有愛就夠了...相信龍7會有愛

算啦，當年都又山狗又雛見澤症候群

無 所以個陣時提過一次 就收咗聲

感該話寒蟬本身唔係比人推理
舊版我都要佢開估先知L5係風土病同34收買左山狗

觀劇一出唔係唔存在推理
係唔存在愛

2021爛尾年

但我好撚快估到係34
唔知
我睇到條屍係死左2日同佢係圭一面前運走富竹條屍就知係佢
但今次沙都子直頭係訪談同op開估比你咁

Eva係噁心cp黨姐

2021年仲有咁長
收聲啦你
野野都爛尾 今年點過啊

都係個句 龍7就無叫過大家去估

其實山狗係暇潰有出現過
鬼隱又見住果班友跟入江
都唔算係冇提
係雛見澤病好似真係要到罪滅先知

34有古惑我個陣都知道，死左48小時呢點太明顯
但鬼撚知山狗呢條team咩

我印象中好似有
係訪談有講過

跟住原來又有隊仲勁嘅番犬

咁果啲唔影響你推理

但勝在後面劇情吸引
所以先算數

咁樣

下 真定假啊
龍7話曬都係個成名作者

業點樣 構成一套推理作品啊
如果龍7 真係講業係推理作品 叫大家去估真相
咁龍7 明玩野啫

唔影響係結果論啫
一套推理作品 點可以有咁多突然爆出嚟嘅設定
頂多係叫有推理元素係入面啫

但你唔可以話有露點就係AV

其實我睇前兩季同海貓都冇點試過深入推理
單睇劇情雖然最後一戰隊友都出力唔少，但整多隊屈過山狗嘅出嚟，嗰陣畀我個feel有啲強制GE咁

你好，我是龍騎士07
因為業劇情太垃圾令我失業，也找不到工作養活自己
希望看到這個短信的大家能滙錢給我生活。

應該係叫人估舊寒蟬

親，支付寶QR code在哪

叫你推理個謎底又唔係推理個結局
佢點樣破關唔洗你估

舊寒蟬都唔係推理作品啦
L5病毒設定 羽入超自然已經犯咗推理十誡
唔係話唔影響推理 就可以隨便犯推理十誡

推理十誡 主要係限制作者 唔可以亂嚟
依家寒蟬 無用超自然亂嚟 係結果論 係龍7無亂嚟
但龍7係可以鳩吹任何野出嚟

所以我點都唔會認同寒蟬 係推理作品
寒蟬係懸疑作品 含有一定推理元素啫
就如同含有血腥暴力 賣萌元素

如果你咁講，咁34成個背景同動機要去到祭囃先一次過爆出嚟，其實仲大問題啦
番犬呢啲就真係濕濕碎，34你唔睇祭囃近乎無咩可能估到個動機，哪怕你可以係出題篇就估到佢有問題

所以我不嬲都唔當 寒蟬係推理作品架
套套作品都有迷團架啦

刀劍 佢地都唔知做咩困係遊戲入面
茅場呢個團長都係鬼鬼地

無人會話刀劍係推理作品掛

答案係心念

其實好多推理作品都係到係估到個兇手之後佢先爆哂自己啲動機
仲有超自然
無論逆裁定係槍彈
都有哂哩啲元素
但確實又真係推理得到

但冇意思啦
就算唔當佢係推理
當劇情番睇
咁樣毁哂人設都係冇撚意思

根本純出題篇唔可能推理晒全局
所以用太嚴格嘅標準去批判寒蟬真係冇意思

巨人都有機

其實大部分推理作品都係唔會推理到成個謎底
動機係點都會有一部分要由個兇手自己講返出黎

可唔可以話寒蟬嘅推理只限於估黑幕?

但我諗緊係成季都圍住騙黎出發
話重製已經係一個騙
每篇都係一個騙
但到個內幕就唔洗估會覺得好怪姐
重點係個內幕
佢係第二集訪談已經話要留意沙都子
所以我先覺得連內幕都係一個騙
之所以你話唔洗真黑幕都可以寫到有愛尾
但我都堅持返應該係真內幕
都係因為覺得個內幕會係一個騙

唔係
應該用「謎底」黎概括
因為舊寒蟬係每篇病發都唔關黑幕事而病發又唔一定有兇手
鬼隱係「針」同「針筒」既幻覺
崇騙係沙都子既幻覺
綿流就係詩音係兇手
所以唔一定係估兇手
可以係一個關鍵

睇下今集鐵平係邊個碎片既鐵平

某程度上拆cp印證咗其實大家都要Move forward

但訪談唔係作品嘅一部份

係最後既希望了
鐵平

唔係玩文字遊戲
係成個package
你作為觀眾一定會有影響
而且其實op都成大大個高中沙都子係度
咁op一定係作品一部分

LM

所以其實成季個package個核心都係「騙」
我睇完13集第一感覺就覺得沙都子黑幕係一個騙咁解

即使連沙都子既動機都係因為梨花既「騙」而起

我諗緊
即使佢下集整到好似解題一樣
其實佢可能唔係解緊頭4篇既碎片
因為係沙都子視覺係分唔出梨花係有高中記憶定冇
佢可以整到好似解哂1-17集咁但係下一集表示一切都係一個騙
果個只係一個好耐之前既碎片

係咪今日有event好奇個海貓情報到底係咩

27號好似

對上個post好似話龍7twitter話星期一有?

我上去睇都係話星期一

我都有諗過沙都子黑幕(鄉壞篇)本身仲係出緊題

其實係
佢根本冇講過哩篇係解篇

如果咁諗即係條問題唔係問邊個黑幕/手法？

我甚至諗緊點解
撚7係上次訪談係21集果陣仲用緊「業入面有角色」黎形容內幕
點解當刻沙都子已經咁明顯都唔直接話沙都子想點點點

你覺得頭4篇用「騙」黎作標題
有咩騙左你

寒褲event係27號
今日係海貓情報

想令你有慣性已經"騙"完

即係點
你指有騙局本身哩句都係一個騙定點

騙你鄉壞已經係解題
尤其沙都子前幾騙咁明顯有問題
到改標題就好似解答左沙都子真係有問題咁
但係動機同前幾騙有明顯矛盾

係
我就係覺得咁多騙做主題但沙都子咁明顯就好唔尋常
當然可以話「令你啲人疑惑有騙局存在本身都係一個騙」
但睇返群眾思維係單純既人佔大多數
普遍都會信沙都子係真黑幕

以前睇冰果"萬人的死角"
都好似折木咁中左招
比佢透導左個答案
仲諗住自己咁醒

海貓卒

咩黎
如果係推理
我都可以睇睇

你未睇過冰果？
我記得你以前好似講過？？
好彩我冇劇透

冰果係其中一套一定要睇
用推理故事包裝嘅校園故事，無論故事定畫面都係頂級

條友寫得慢過龜

冇
好笑睇動漫

睇書睇到眼瞓 建議睇動畫

動畫第2季應該冇乜可能有京阿尼

冇睇過小說純粹睇過動畫

即係點
動畫唔齊？
得小說？

我反而冇睇過動畫

書都好睇喎
文學入面有輕小說味
同果青調轉

動畫得一季，未有正式結局
小說仲寫緊

不過嗰季嘅動畫絕對值得睇

京阿尼比人縱火啊

建議追埋
動畫後劇情都係得2本小說

點解唔睇好好睇

睇埋海貓先

其實係單元劇
一本小說就一個故咁

我賭一蚊2022年你都未睇完

究竟係樓主睇完海貓先定業播完先

業完你都未睇晒海貓

所以第一季動畫會齊哂啲推理同答案？

得返唔夠兩個星期
佢點睇

其實點解比人燒

佢係校園故事嚟架
唔係啲咩大型案件咩幕後大陰謀嘅推理，你睇吓就明

條白卡佬話京阿尼抄佢橋

第一季大約做左4本小說
大約6-7個大大小小日常推理故
即係唔係殺人類別

下
抄佢啲咩橋
條白卡佬都有作故仔？

係 應該有寫過嘢拎過去參賽

如果有參過賽應該有紀錄低佢既作品

問題係 你諗嘅呢啲野
咪就係龍7 對你最大嘅騙..
你明唔明我咩意思

我咪話疑惑有騙局本身都可以係騙
但依家睇群眾思想係單純佔大多數
普遍都會信沙都黑幕
咁撚7剩係騙到我一個觀眾有乜意思
你明唔明我咩意思

撚推理派都唔係第一日嘅事
不過我都覺得沙都子唔係真黑幕
應該話沙都子唔會係 控制所有野個個

如果局係沙都子開 沙都子可以設定曬所有野
咁佢太多唔合理行動

但係有一個隱藏黑幕 控制 我又覺得唔可能
應該話我唔覺得係有 '一個'角色 係黑幕

係幾層行動 疊埋咗 先變成依家咁
明唔明我咩意思..我自己都講到有啲亂

簡單啲講 就好似因為梨花 令K1 開門比禮奈
大家先會見到禮奈L5
如果無梨花呢個行動
大家唔會見到'禮奈L5'呢件事

計中計只可以針對特定人士
其他人眼中可能係弱智做法

但係沙都子有能力roll想要骰
22集講到佢做GM

或者咁講
邊個可以破壞沙都子行動先？
佢有100年pastpaper喎

推理派都大多數係估沙都係黑幕你知唔知
其他咩入江富竹34悟史果啲無聊既就算啦
你反轉個棋盤諗就知
如果你想撚一堆推理派
用咩野黎做騙局會有最大得益
你自己果啲咩無黑幕論就另計唔討論

34

梨花唔屈服本身已經可以破壞哂

即係好似毒撚表白
殺哂全世界既男人到最後都可以得唔到女神既道理一樣

其實要講沙都子係黑幕 最唔合理嘅地方
就係 沙都子對輪迴世界嘅權限有幾高

例如:沙都子可唔可以自由決定 輪迴由邊日開始
呢到主要係 我對梨花細個 同赤坂對話個part有疑惑

沙都子可唔可以 改寫人物性格行為
例如大石 魅音 明顯人設係有唔同到 係有放大到佢地性格一啲陰暗位

沙都子可唔可以改寫 人物存在 例如消失的校長(我無記錯 校長係無出過場?

如果沙都子可以100%決定 輪迴內容
無理由仲比K1 有其他世界記憶 沙都子應該唔會想比K1 有唔L5嘅可能性

講到底就係 沙都子對L5 嘅行動標準係咩
同埋沙都子 點樣保證 梨花死先過自己
以K1餐廳為例 沙都子就咁肯定佢可以扮死成功?
K1 L5咗 根本無得控制
點樣可以確保K1 唔會殺死沙都子先?

我覺得真係仲要推落去
首先要搞清楚嘅係 沙都子對世界嘅權限有幾大
係咪隨意設定世界都得 定都有一套XYZ係到

即係你估既係
沙都子開房>梨花開掛霸體>沙都子絕望變肥宅>angelmort梨花入場>影響沙都子佈局>前3騙>陰差陽錯令梨花差D屈服>發現梨花換左人舉槍

比起沙都子成功
我覺得重點係係 沙都子遊戲失敗呢到
沙都子點樣會遊戲失敗 endgame呢

就係一旦 沙都子唔係梨花死之後 先死 咁沙都子就會玩撚完
即係話 確保梨花嘅死亡 係沙都子首要條件(同34樣)

我地已知嘅係 禮奈L5以外 其他人L5都針對梨花
個問題就係 梨花係會死 但唔一定係沙都子之前死

好似K1 餐廳 大石開槍咁
沙都子唔會太危險咩

同埋如果全部L5 都係沙都子搞出嚟
咁L5會針對 梨花就好易理解
但點解偏偏鬼騙 禮奈L5 又唔針對梨花?

鬼騙 禮奈L5 對沙都子嚟講有咩用?

校長佢有搖鈴既
不過得隻抆有西裝袖
你唔好注意埋啲無聊野先
不過記憶果part真係好大線索
真係同鄉子個動機有衝突
感覺上係梨花唔搞搞震就冇事咁
原本理論上係梨花唔搞搞震都會有病發發生先岩

單單係撚7講過34悔改會有解釋
唔覺得下集會解到

同埋 沙都子係一定要 對真黑幕毫不知情
否則 沙都子知道有黑幕嘅話 一樣無愛
沙都子唔阻黑幕 咁沙都子就係黑幕後面嘅黑幕

沙都子要唔知道 真黑幕存在
真黑幕 就要係一個唔應該比人懷疑嘅存在or
真黑幕做嘅行為 係符合佢身份應該做嘅

大概
但只係一個猜測既可能性

所以如果話沙都子 目的係L5嘅話
就出現咗矛盾

Yes
理論上佢唔可以知道真黑幕既存在

海狗有消息未

冇錯啊

app台好多海豹

佢話弓道部第5集主角買減價肉呢一幕係京阿尼偷佢橋，然後就一把火燒咗間公司

青葉が言及したとされる場面は、第５話に登場するわずか２分半ほどのシーン。スーパーマーケットを訪れた主人公たちが、値引きされた食材を選びながら他愛もない会話を交わすという、ごくありふれた描写だ。

所以我推理本身就係提出
沙都子既目的包含阻止L5

之前支那個面 咪有個情報師 好肯定咁講
廿四集完之後 會接住落卒

咁就即係話會有爆點
我覺得 可以係仲有人識輪迴or知道輪迴(觀劇)嘅野
觀劇係寒蟬世界 就必然有佢嘅存在
觀劇都要守寒蟬世界嘅法則
例如 係係碎片海見沙都子 唔係係圖書館
身著巫女服

個神像入面個隻角係咩事
隻角明顯 唔係觀劇個隻

我覺得觀劇 唔會只係客串性質
觀劇唔會插手 但會有人 以觀劇(御社神)嘅存在 插手

之後望望
睇唔明日文

太多冇乜實差證既野我就唔估了
輪迴者可能性應該都係麗奈
如果佢唔係就冇第個
單睇頭4篇佢都冇乜作為
就算佢係輪迴者都只會係舊版番犬果啲定位咁黎救場姐
洗唔白沙都子的

但阻止L5 咪同沙都子本身個 行動(令梨花再次絕望 屈服?)有矛盾

同埋其實沙都子個 目的到底係咩
令梨花再次絕望 屈服 理應係手段 唔係目的

沙都子目的應該係 同梨花 開心咁係條村生活落去?
咁如果梨花因為 L5絕望
梨花就唔會再生存落去嘅諗頭

應該話如果 梨花無曬希望 又點會開心咁係條村生活落去
忽然唔係好明 沙都子想梨花點

同樣係神像
梨花搵到嘅係 神劍
沙都子搵到嘅係 角

我覺得呢到係隱藏咗啲信息
同埋唔知有無諗多咗

隻角應該係羽入嘅話 咁隻角就應該係碎嘅 但係完整無碎
神劍應該完整 但就碎咗

貝阿朵個聲優

如果係阻止L5
即係佢本身搞左啲爛攤子出黎自己都收唔返
唯有好似亡羊補牢咁攞啲記憶塞住啲人唔好比佢地發作
佢既目的一定要放棄先洗到白

總括嚟講條友一直都有投稿比京阿尼，但一直都無採用到佢啲稿，然後就不斷寄恐嚇信，到最後就放火

當佢比警察捉到果陣就大叫佢被京阿尼抄襲，到佢上年年尾醒番就話比人抄襲嘅就只係主角買減價肉嘅情節

你可以留意鄉子掂到個神像係裂開個窿
但梨花掂到個神像係個頭齊切口咁分成兩邊
好似一早比人切開左咁

哩個就係海貓news?

幾日冇入嚟
狗嫂巴屌完爛尾冇得推理未
之前有少少比巴打勸退唔想入嚟吹水
日日又黨爭罵戰 又屌龍七寫爛故
又屌唔點推理既人冇愛 入嚟好壓抑
還我開心吹水講吓屌腦又一日既寒蟬po

所以其實咩抄襲只係文字遊戲既大話
減價肉哩啲連寒蟬都有既橋段唔會係抄襲
佢燒人只係因為京阿尼冇用佢既劇本

我既目的只係想要你灰心多次

所以上面巴打咪叫佢白卡佬

唔關縱火事，係版權問題，好似同角川不和

可以諗一諗嘅係
如果個個世界 沙都子無插手
咁本身啲人會唔會L5

同埋根據17集 梨花PTSD之後 就無事發生
應該係唔存在 沙都子搞左啲爛攤子出黎自己都收唔返 呢個講法

重點係點解17集個 沙灘世界會無事
假設沙都子唔係真黑幕
就即係話 梨花嘅行動 符合真黑幕想要見到 定係真黑幕仲未出手?

真黑幕嘅目的係咩?
梨花17集 同其他 佢會死嘅世界 最主要分別 應該係同34溝通

假設黑幕個目標係 34
所以34要走路
而34走路之後 同過34溝通嘅梨花 就未可以死?

定係因為 34走路報串之後
梨花身邊保護佢嘅力量大咗 所以黑幕落唔到手?

我假設 沙都子係想人L5 迫梨花絕望
黑幕就想梨花死
沙都子以為係自己整出嚟L5 整死梨花
咁啱符合 黑幕想要嘅結果
所以沙都子 唔知道自己幫咗黑幕手

17集 沙都子唔整L5 黑幕就要用其他方法整死梨花
我估17集尾 會有人搶先一步 殺死梨花
沙都子 同梨花 兩個都黑人問號

就算傾得掂版權都做唔返之前個水準啦

武本監督

神劍呢個設定肯定有用
唔講要梨花斬死沙都子呢啲無愛講法

咁神劍係有咩用呢
同埋碎咗 係好怪嘅事

必定係人為 咁如果對方係唔想有人拎到神劍
點解留碎片?
如果係要比神劍梨花 點解唔成把比?

我覺得會碎 係因為要個力量分成幾份
佢又唔係斷開一半喎 理論上應該係有好多份碎片係到
比主角團人手一塊 真係去打觀劇?

絕望黨

如果沙都子都係想整L5又幫左真兇
咁咪都係洗唔白
我覺得要有真兇既出現就一定係要係劇情上好重要
可以扭轉哂成個謎底
否則根本冇必要寫個真黑出黎
至於你問點解17集冇哂L5
我估哩個就係沙都子亡羊補牢既果
沙都子只係阻止左啲L5冇查到個真黑幕出黎
咁係沙都子既good end始終都要阻止梨花升高中
可能個bad end就係沙都子自殺

你入黎講其他題材實有人同你吹

撚7有提過神劍可以係決戰武器
又可以只係一件寄念品（冇用）
我唔覺得會係打觀劇
講明只係斬輪迴者
觀劇係冇效
亦唔覺得觀劇係阻佢地離開既黑幕

講早排出既海貓驚咋？

其實現實太撚忙啫
又莊務又呵又多mid term
係忙呀屌你個閪

發現現充

現充confirmed

係偽毒但唔係現充
偽毒都係冇女

大大個絕望殘黨

你知有咩下場

啲女得個睇字冇得扑的

唔似我地K1真係任扑唔嬲（物理）

冇人信

真黑幕嘅存在咪就係為咗 比沙都子同梨花合作打BOSS

洗咩白啊 由沙都子捉梨花輪迴個下已經無得洗白
合作打BOSS 重新發展好過啦

如果啲L5唔係沙都子搞出嚟
沙都子實知有黑幕嘅存在 係差在知唔知黑幕係邊位
沙都子知有黑幕存在 已經唔得啦

你係絕望殘黨
單純整隻大boss出黎打都係爛尾
因為都要經歷強行洗白

咁舊版寒蟬都係爛尾了
輕鬆KO 34

如果業 係再次合作打BOSS 式爛尾
我接受啊

似係請龍七上黎做嘉賓問吓野咁，應該唔係發佈新消息今日說好了的海貓情報呢

你要諗一下
舊版梨花都知有黑幕存在
但唔知係邊個
但佢就係搞唔掂
點解沙都子唔可以係咁

所以你係絕望殘黨
你心中沒有半點希望
自自然然接受左絕望既結局

邊有講過有海貓情報

撚7話哩個就係之前既通知

睇巴打們絕望如你喜歡海貓，你會享受到
這是客串演出，跟動畫沒關係
巴打ff會出海貓動畫

因為唔合理囉
沙都子知黑幕存在 但唔知邊個 咁沙都子點搞掂黑幕?
如果17集 沙都子唔係自爆 梨花已經變成沙都子想要嘅

但你意思話沙都子仲未搞掂黑幕
咁黑幕出嚟搞事 沙都子咪GG

所以一係無真黑幕 一係沙都子唔知真黑幕存在
唔可能 沙都子知道有黑幕存在

舊版寒蟬冇寫黑主角群
依家爛尾係寫黑主角群
要唔爛尾就係要洗得返白
你一直逃避冇洗白既方法就係當左爛尾係必定

所以3/22會有個同貝亞朵聲優嘅朗讀+答問會?咁可能個時反而會公佈啲業嘅消息，起碼可以確定做完業唔會潛水先

你不如講下 你個充滿希望嘅結局嚟聽下

首先你自己都唔知所謂真黑幕既動機係乜
我之前話大石只係想調查作崇所以個target唔係梨沙
佢搞掂左啲L5咪互不相干
你又要否定哂
咁你咪用你自己既無黑幕論黎推論

仲有希望，佢話今次個活動同動畫化無直接關係，即係之後嘅活動可能有關海貓黨又贏

祭囃主角團無殺人 咪白
咁依家沙都子已經殺過人
要洗白咪 神劍消記憶
你又話沙都子'死'一次洗白 即係逃避 即係爛尾

咁你想點啫

頭4篇佢冇整到啲L5
或者貓騙佢有
只係激到佢又精神病發作走去挖梨花條腸
梨花知道左佢一直係度等佢返黎又一直守護緊佢
咁樣得未

因為是客串出演，所以同動畫化無關，即係主場就會同動畫化有關

覆左你

咁17集 大石做緊啲咩

講緊結局
梨花知道咗之後呢?

佢啲陷阱比沙都子拆哂囉
沙都子可以唔知佢係邊個甚至以為果啲野係作崇黎

然後大石就退休 當無事發生過?

懷疑沙都子講既野
跟住係度查佢
沙都子想同佢解釋又唔聽
最後查左個黑幕出黎

可以咁講
梨花會想升上閪校
絕望既沙都子自殺去搵下一個梨花

梨花查黑幕

咁大石黑幕 存在同唔存在有咩分別
沙都子要玩幾耐

佢存在既重要性就係證明到頭3篇害死梨花既兇案
係大石出於善意同被利用底下產生出黎
即係將沙都子既黑轉移左落另一個人身上
而果個人都只係出於善意地行兇

冇錯
而且係一邊避開沙都子一邊查

發現大家真係撚7撚到痴晒線

信龍七起碼22號同27號佢都會蒲頭，真係爛嘅到時大把人屌柒佢，唔洗擔心

撚七唔係用金字講都好信既

作者本人唔鍾意本書畀人當成輕小說

新既遊戲王梗

加入K1梨花黨
打破命運嘅男人X創造奇蹟嘅女人

絕對 x 奇跡

YES

新人留名

邊篇尼

語咄篇 FANS投稿 選出嚟做漫畫
你當係官方同人

語咄篇有好幾篇
上面K1梨花 係[百年目の病]
仲有后宮篇

千奇千奇唔好睇[胡蝶ノ夢 -Endless Nightmare]就係
為黑而黑 垃圾 睇完只會令人唔舒服

前原圭一被害者協會

真係好甜既一篇

直頭寫到 梨花第一世未輪迴已經愛上K1

日本三大偉人
龍騎士07 志倉千代丸 花田十輝 和泉萬夜

冇錯

睇完eva劇透真係得啖笑

其實睇唔明發生咩事

靜係睇過第一version既eva
邊個係劍介

無預警亂配CP
你當寒蟬突然rena配悟史

好彩無睇

我覺得都ok
悟史都幾好

但呢個係歷史問題

好似哩期興撚鳩啲讀者

咁究竟攞到eva既中心思想未
想表達啲乜

接受唔到
燒書都似

正如d咩小此木配魅音我都接受唔到

其實係咪神劇嚟
我未睇過聽就聽得多

係咁放負

庵野一直都係吹大左
經典藍色窗簾
我當一般機人番睇 最多係玩下唔同配搭CP

哩個就變左對魔忍果啲

d老fans strong hold左咁多年明日香
中風都似啦

睇咗個劇透PO 真係撚狗咁撚

個感覺好唔同機械人番
好似有血有肉咁

其實有冇前置
有冇話要睇哂邊啲集數先明

係
佢又收刀片嫁啦

就好似沙都子唔要悟史一樣 撚狗

推番呢個講法

[引用]By巴哈 台仔

簡單來說 身為人類的沙都子已經死了

就是那個還會想要惡作劇 還會搞不清楚蔬菜 還會擔心同伴的沙都子已經正式宣告退場了

現在看到的 其實就只是沙都子那對於命運的不認同 對於梨花的不諒解 這些沙都子後期產生的負面思維的集合體

對「這個」沙都子來說

哥哥能不能醒過來不重要 梨花能「醒過來」比較重要

能不能再回到社團的往日時光不重要 梨花能「再回到」雛見澤才重要

自己的身心靈會不會崩潰不重要 梨花現在那想要跑出去的想法「崩潰」才重要

為了達到這些目的 沙都子經歷了所有梨花經歷的過去 對現在的她來說 圭一等人只不過就是死了好幾次的人而已 如果能把梨花打掉重練 那讓這些人在死個兩三次又怎麼樣

什麼？你說這樣很不負責任？好啊 大不了我一起死啊 又不是第一次死了 沒差那麼多啦

沙都子的心境轉變就是要連著這幾集一起看就會蠻好懂的
很多人說你都看了你好朋友經歷的一切 你還不能體諒她嗎？
沙都子曾經也選擇體諒過了 即便是知道未來可能的悲劇還是再一次支持梨花的夢想考進了學校 但結果就是被命運再玩弄一次 她最後的一點耐心跟理性已經徹底的被消磨殆盡了 而這份恨意跟後悔的矛頭則全部指向了沒有完成跟她的約定的梨花

也有些人說沙都子根本就是病嬌發作 設定整個變得噁心人了 其實這樣的說法很不準確
沙都子從小就不是一個心性多穩定的孩子 活在被全村當瘟神的陰影 唯一能信賴的哥哥也在自己脆弱的時候失蹤了 後來又受到了鐵平醬的虐待
好不容易結識了梨花 在她的身邊得到了家人的溫暖 後面認識了圭一等人 最終突破命運 得到嶄新的人生
正當她如此認為的時候 就發生了高中的事情

從她的角度來看 就好像是在她快要從洞裡爬出時又一腳把她踢回深淵 而且這次傷害到她的 還是一直以來視為家人的梨花 一起共患難同甘苦 卻連自己遭遇到困難時都察覺不到 這是在拿別人的人生開什麼國際玩笑

雖然久違的跟社團的人聚在一塊玩 但沙都子自己也知道 這不過就是轉眼即逝的夢 自己馬上又會回到那個地獄去 而在這麼窮途末路的處境中 有一個自稱是神明的人願意給她力量 反正橫豎都是去地獄 不如就信了吧 而最終自己也的確回到了過去 開始了改變人生的旅程

有些人或許會好奇 啊沙都子你都不會覺得這個魔女在搞你嗎？
說實在這段其實很真實 沙都子的心態就是 是被搞又怎樣？反正回去也是繼續受苦 不如就來試試看別的方法吧 就算最終那甚至不是一個方法 這其實也滿符合現實生活中很多在人生中被逼到絕境的人會有的反應 好比那些為了生活鋌而走險去找地下錢莊的人 他們怎麼會不知道那借下去基本上自身難保 但是現實已經讓他別無選擇 他只能這麼做 沙都子的情況也是相同的 她基本上已經在沒有選擇的境界了

呼....不知不覺又打了好多 但說實在是真心蠻喜歡沙都子這個角色的 從舊版一路到現在的業 沙都子的整個人設我覺得是越來越完整 也很心疼這樣的角色

業篇馬上就要收尾了 到底大家的命運會怎麼樣 我還是很期待的
[/引用]

睇完反而我係覺得人設冇崩
只係貓騙最後真係唔明佢嘅行動緣由
希望最後兩集會解

太長唔quote上面

我覺得舊版就係寫沙都子寫得太少
所以唔反對今次寫沙都子寫得飽滿d
不論係做好事定係做壞事
都叫做係豐富下個角色

先行圖像兩集解晒3篇 結尾殺死沙包就完

你唔明貓騙啲乜
咪挖腸挖到佢認命放棄逃走
Fit哂22集個動機

邊個殺

剩係睇舊版都冇一個完整沙都子
今季睇落只係補充返龍七想要嘅人設係冇崩

而貓騙動機咪就係要梨花對條村有返愛

鐵平救左梨花
結局梨花同鐵平結左婚

殺到梨花有返愛
結局梨花留係條村同沙都子磨豆腐

今季算係對我呢個沙都子黨既福利
舊版支持到新版

你漏咗富田

搞基 無口 傲嬌 御姐 大叔 廢柴 宗教 機戰
EVA 係 '動漫唔係單比細路仔睇'呢樣野上面 有好大嘅貢獻
EVA神唔神就..應該係話佢企得前
鍾唔鍾意就見仁見智

唔睇業都唔知梨花對朋友咁假

最噁心係講得通件事 十鳩幾年 你話發生咩都得架啦

好在 對於我嚟講EVA 算係一早就完咗
舊劇場版 結局OK
新劇場版 擺到明係 平行世界
buy唔buy就好睇個人

係入場睇個班CP黨 應該痴曬線

當年睇初號機暴走
個種震撼 依家真係無咩動畫做到
係真係劇情暴走之餘 佢又解到個背景比你

新劇場版 係輪迴世界 理論上唔洗睇舊版
但Ｑ 其實已經痴Ｑ咗線

就算當EVA係機人番，今時今日睇返都好前衛，初號機暴走真係
個劇情本身其實唔係咁難明，係啲設定太多太雜

設定係監督個人趣味加用嚟圓故仔嘅工具嚟姐
其實唔洗太在意
中心都係講青年成長期精神層面嘅逃避掙扎妥協
好多野符號化誇張化象徵化左搞到好神怪咁姐

劇情上係之後fans幫佢FF 超多細節位出嚟
即係梨花輪迴百年
fans 幫佢寫曬百年嚟所有嘅事

你話FF鳩吹又得 套野本身就係咁諗又得

但EVA 機設 人設係真心屈機 呢個無得話係FANS FF出嚟

咁又唔可以咁講
中心思想嚟嚟去去都係個啲
唔可以一句 又咪係講愛情 統一曬所有愛情片

EVA今時今日 係吹得太大
但佢係個個年代 的確係數一數二嘅神作

AT力牆=心之牆、刺猬困境呢啲本身個故都有，其實唔係咁複雜
演出手法都好神，啲配樂又係有feel

人設呢啲唔使講啦，明日香可以話傲嬌始袓，綾波就無口
機設又係好型。不過當初第一次睇，見到EVA要插電

抽個核心出嚟講姐
機人神秘學只係包裝
塞咁多野落去真係手法加自HIGH

塞到無錢寫結局
EVA TV 個尾都算係世界級
同埋個成分鐘 靜止畫面係 真·世界級

屌鳩佢 我以為隻vcd定dvd 花撚咗

eva 我只認初代TV
劇場版無睇

睇完EVA想睇呢套
想問下呢套伏唔伏

是
舊TV足矣
之後圈錢加想超越自己罷
但後生嘅自己有趣過老左嘅佢

漫畫貞本都寫得幾好喎

歡迎你
強烈建議你睇左頭2季先
如果唔係會唔知今季講咩鬼

頭2季相關資料可以係第一頁Q&A睇到

我幾鍾意 真心為你個END

睇完23集先行圖已經feel到好伏...

點解睇完Eva會想睇依套？

btw巴打記住睇咗原版兩季先，因為依個係第3季嚟
記住睇吓第一頁q＆a，會解答哂應該點樣開始睇

只能答你 大家都希望佢唔伏

咁就過份咗啦
先行圖 有邊次係有用

因為我一直都想追舊番
然後睇完EVA我覺得無野無可能

netflix有無
等我今個星期睇晒頭2季先

睇左前兩季先
算係經典 當考古睇無壞

原版頭兩季就絕對冇伏，放心睇
依家第3季就仲做緊，要睇埋落去先知

thx bro

Netflix得第一季，仲要譯得好差，唔建議喺netflix睇
齊哂兩季+ova
但依家好似上唔到？唯有自己搵其他方法睇

唔好netflix睇
一來得一季
二嚟我記得 翻譯得好差

netflix 得第一季出題篇

第一二季係值得睇既
就算上唔到神台都算良作

竟然咁劣評
btw個網上到

netflix 我係通常用英文字幕
好多時d中文字幕好屎

有幾位咁寫包單 咁我就安心

同埋 你有無了解過些少 寒蟬係講咩?
入面有啲位 幾血腥 驚嚇 要做一做心理準備

唔好試圖認真推理

netflix唔係貪方便 都唔用佢

但你知唔知寒蟬係咩類型？之前有冇聽過
定係完全唔知咩嚟？

第一二季係OK 可推理下嫁
當然玩VN tips 多好多咁解

放心 有 我一直都想睇

其實主要係比屋企人睇
好多fd都係拎尼比屋企人睇韓劇戒tvb

一二季會屌差嘅 都係同遊戲原作比較先屌
咁你就知套作品 本身係絕對夠經典
所以安心的去看吧~~

同埋你之後未睇曬 就最好唔入嚟住
好易劇透

沙都子係好女仔

如果你係聲豚剩係聽聲都值

咁可以去享受了

上到，今日先睇完無職

記住睇哂先好再入嚟因為我地唔會加密傾寒蟬
會劇透哂你，依套比人劇透咗嘅話都幾冇癮，成件事差好遠

見前幾日有個post話咩上唔到myself

識煮飯嘅女仔 都唔差得去邊

最重要大波

或者你入尼個陣只係睇回應你個個人就好啦

自從睇到有症候群設定出黎我就覺得推理係哂時間

好似話係夜晚update啫

主角團 梨花之外 邊個唔大波
K1練大隻仔 都可以大波過梨花

做劇情黨算

點feel法

準備走 遲啲見

背棄左鄉下咪發育唔到

係驚接受唔到畫質

一二季原來唔係神作？俾樓豬呃咗

遲啲見

治癒類

07啲野係puzzle
但佢通常手執幾塊重要嘅冇畀你
或者畀左盒假嘅你

冇問題啦，原版寒蟬咪差唔多

鄉下都發育得特別好

我覺得神作尼嫁
不過你知一用神作lee隻字有d人就會trigger到入尼罵戰

即係有原版寒蟬畫質？咁都ok啲

后宮類
K1 真男人 男人變態有咩錯!

有名你叫 同人3大奇蹟

放心 我地嘅華田巴好打得

我就係俾第一個po個title呃咗

分分鐘靚過
你冇睇過龍珠z咩，咪類似嗰種畫質

幻想鄉 依家人氣係咪趺得最勁

咁當年真係御三家

佢係其他po 大戰群雄嫁?

個啲應該叫畫風
同依家眼大大個啲唔同

其實我幾鍾意 超時空要塞 個種

同人最強喎

冇佢9up

扮咩 之前你明明追住條痴線佬嚟屌

仲勁到巨人出面開post屌你 都唔敢入嚟屌

咁勇武等我follow左佢先

嗰次係個個都一齊屌佢唔係得我
佢太誇張

Btw咩開post屌我幾時嘅事

樓豬咁撚癲既咩
以為佢鐘意食鬼婆咋

吸金能力最強唔係蘑菇咩

曾經以為寒蟬係本格鄉村懸疑推理

無 呢個鳩UP 巨人屌劇透 係屌你啫
係新人面前 幫你吹大啲麻

食鬼婆仲唔夠癲咩

你寧願沙都子係豆腐落毒定係彩虹糖落毒

知唔知點解佢鍾意老師
老師先係最強人物
你幾時見過老師會L5 34都唔敢搞老師

龍柒都唔夠膽郁佢

彩虹糖啦因為我鍾意食豆腐

郁完 蘑菇過嚟問佢依家咩意思先

你鍾意食富田豆腐?

月豬課到傻

笑撚死我
觀劇後面加多個我地呢班觀眾就更加好

睇完迷家練返黎既第六感

用彩虹糖黎整到啲人病發

咖哩味

第2個gay佬

咁觀眾後面加咩

屌你 迷家經典啊
仲有魔法戰爭
搵人加多套入嚟變三大神作

彩虹糖殺

加個老婆/阿媽後面叫你洗碗

梨花鍾意床邊飲酒
沙都子鍾意食零食啫

話說唔知觀劇會唔會做背後靈呢

緊係龍7啦 仲洗問嘅

走開啦你

沙都子就由我黎守護

岩岩用錯橙色，唔計

推理唔到果啲就會叫你咪鬼推理
定律黎架啦

鐡平係電話到:救救我!

有冇人係估中左彩虹糖

可能係想鋪佢係拉姆達
間硬逼佢係度食糖

其實啲糖係神劍碎片嚟

食撚左把劍

都係架啦
拉姆達唔一定完全由沙都子誕生 但應該都關事
沙都子講絕對 都唔知講咗幾多次了

拎咗啲碎片嚟做子彈

佢想餵咪啪食

到最後又咪係唔會講到實等你地班真相派fans打餐死
但食糖還食糖點解要食彩虹糖
食得力素唔好咩

個個年代 好正常架

發現呢句野用嚟答野都幾好用

愛花力

食彩虹糖減壓都幾撚好笑

可能業就係第三套

個幾禮拜終於追哂前兩季去到今話啦

因為學業成績跟唔上 搞到同梨花疏遠
最後沙都子成為輪迴之人
咁點解唔係輪迴期間背哂啲考試答案呢

成神︰

唔係重點
佢就算識哂答案都一樣唔會融入到依啲大小姐環境
依家佢就係想用一切手段令梨花留喺雛見澤

因為讀書只係導火線，沙刀子係覺得梨花玩鳩佢，背叛佢
同埋每次輪迴好似係random，唔知啲題目係咪一樣

海貓多左個電影域名
龍七係咪挖到金定繼承左金主遺產

佢背得到就唔洗重新黎
叫你背左今年啲答案等3年後考你記唔記得

呢個係另一套舊日本電影嘅網頁黎

一切謎底解開
下集唔係解題
證據係盒彩虹糖
沙都同大石講其實34係作崇犯人
大石當佢傻撚左就打發佢走
遇到鐵平
佢話我已經120歲唔驚你
點知一拳比鐵平打到瀨尿
之後係咁殺梨花都唔放棄
就算挖完腸最尾梨花都係會想考上閪校
心灰既佢係窗前食彩虹糖減壓

公由夏美

呢句由龍7講出好諷刺。

擴篇就只有片尾曲好聽。癒月唱嘅 you 好正。
當年就係靠佢呢首歌支撐住我。
仲有place of period, 彩音唱嘅寒蟬歌曲。
估唔到十一年後仍然需要寒蟬啲歌支撐

最緊要有「愛」

真·爛尾！

入江係好好嘅人，但幫左悟史唔少忙

當年鬼隱篇極少數人可以推理出來

龍7呢啲所謂推理當係笑話就好。佢嘅魅力就係黑化都係黑化。
對於人物負面心理描繪得好現實

被人餵屎嘅一年

算啦！十幾年前嘅教訓仲唔夠咩？

搞到我都想嘆杯紅酒解愁。
呢排返工返到好似有啲L3

睇表情好似計劃唔多順利

我又想咁樣
一返完工就想咁樣

寒蟬唔可以當推理，只能當係懸疑作品。
因為龍7實會開外掛，加入極多不確定因素

要見證奇蹟

都唔係啊
睇住雷電巴推理到海貓個謎底

34嘅過去真慘。好記得佢係咁講「唔好踩」呢句，啲人好仆街，不斷踐踏佢。

仲要被上司屈鳩我蛇左成個鐘，企圖逼我爆出我同佢條去左蛇。

咁命運停留之夜歸邊類作品好？

直頭係毁埋我青春回憶。
明明梨花同沙都子咁好感情，龍7都要搞鳩佢哋！

寒蟬嘅op,ed都係對應返寒蟬嘅故事。

漫畫都比得多線索
寒蟲動畫我都只係估到一半，如果係vn入手可能第二個講法

提供多啲打工苦料比我整素材

竟然有海貓？

冇
得大原沙耶香講故仔

估唔到我上司都有人提及。
佢日日都要搵啲嘢來罵人，好惡頂。
仲經常自言自語，無拉拉響度唱歌，又唔俾人同佢有對答。
最搞笑係佢可以允許佢自己、佢條成日去食煙偷懶。但就實我有無蛇。
俾我同同事交流都唔俾，同邊個食午餐都要被佢指指點點。

真可惜

呢個位追完po當然明
唔明(可能未解)嘅係貓騙4最後點解沙都子會畀份禮物trigger
而梨花又好似因為對方露出馬腳而質問 應該知啲讀者未知嘅事

講咗當做咗舊犯民

60幾個po太長追唔晒
想問下可唔可以講多次or比我知大概睇第幾個po有講過毀人設呢點

沙都子點知咁驚：未知，關鍵佢個計劃係第一次？定loop左好多次？係驚被打？定係個驚奇盒對佢黎講係一個兇兆？

梨花質問：已經知，因為正常人唔知係驚奇盒，鄉下子聲稱只係看穿，但實質上裡面係熊仔（唔知梨花真心定假意想送禮物比佢），唯獨只有輪迴之人會認得哩個係驚奇盒

唔洗追啦

你會相信佢嗎

冰果雖然無血腥嘢，仍然睇到我流淚。

京都動畫就係正

縱火犯死十世都唔夠

驚入面有神劍?
已經冇晒信任

驚哩個啊

好不容易走出童年陰影 卻畀最信任嘅人"背叛"
我信唔信佢冇關係
佢已經唔會再信任何人先係問題

同梨花玩下姐

年估佢因為佢目的唔係讀書
係測試緊

就算同梨花表達左沙都子處理唔落，我需要你幫手
梨花起同樣既情況，會唔會改變

之後到心境轉左逼梨花改變心態
自然更加無咩需要讀書

YOU 應該係我聽過有最多版本嘅歌

玩完塞返啲腸入去應該唔會有事

輪迴者啲興趣你識條鐵

好問題 我都唔知 FSN條條線都唔同
有宿命 有熱血 有賣女 有柒閃閃 有第8職介 teacher

果陣被人背叛，非常需要聽下you
dear you kind係沙都子嘅歌

hf線係最黑暗嘅路線，被人姦，被蟲姦，被虐打，統統齊哂。
fate最王道，佢個真結局好感人，無限嘅等待與無限嘅追尋。
ubw就好熱血，紅a同士郎嘅對決好正

紅A 真心慘
士郎話要反抗命運打敗紅A 但其實紅A輸 先係屈服命運 根本佢注定要輸

龍騎士07推理懸疑全靠簡單複雜化同故弄玄虛，沙都子明顯有問題咁真黑幕就係佢

戴翻頭盔先我對佢嘅了解淨係靠寒蟬動畫同rewrite班長線

紅a拯救世人卻被人屈佢係戰爭源頭，將佢送上絞刑台。
紅a真係好慘。
所以佢屌士郎偽善屌得好好

理解無誤，龍7就係懶係神秘

龍7真係好鬼鍾意講奇蹟

至少睇舊寒蟬同海貓係推理格局都合理
鳩估既人通常錯
個兇手用少少想像力同少少證據就會搵到
難道合理
海貓啲密室手法確實會幫到你target到個真兇
所以信埋佢今次唔係鳩流流唔洗你估先

lm

其實唔係缺點黎，雖然我主張寒蟬係恐怖懸疑類但係煙幕彈(即係你所講嘅故弄玄虛/簡單複雜化)一直都係好多推理作品鐘意用嘅招數，要唸一套無依啲要素嘅推理反而比較難多數都會有啲地方傳說/鬼神要素黎擾亂你，連海貓參考個套無人生還都有類似碑文嘅兒歌啦

....懸疑作品唔神秘仲有咩好睇

訓前一燈
業冇第二季

第4盤

下唔係你認為點做到
拉姆達果盤先難估

4局遊戲有d諗到，有d諗唔到
第4局就係覺得太on9
雖然之後第六局仲on9

6主要係睇你明唔明邏輯謬誤果度玩乜
前面果啲一瞬間就開估
不過果個手法亦可以話係頭3篇都不斷運用既手法黎
算係解答緊原來每場遊戲都只係不斷用緊果個手法

因為果個ep6運用到既手法其實係ep1已經用緊
當你解到ep1既密室就會好快知道個兇手係邊個
唯獨果一個人用左哩個手法
而邏輯謬誤果個解法就係解釋左貝亞朵點樣一直用紅字黎講大話

唔夠熟

正喎

除咗讀書
更大嘅理由係沙都子適應唔倒貴族生活 而且佢更希望留番喺雛見澤
根本係願望嘅衝突
學業只係導火線

兩集都夠解嘅
但如果要發起龍7宇宙。。。。

睇佢夠唔夠膽出貝倫同拉姆達

佢講明唔需要睇海貓

佢唔用金字真係唔撚信得過

有好野果啲就信唔過
但壞消息通常都可信

真係冇

狗屎一係老細一係沉員

其實認真去諗除左手法有啲野用兩集都未必講得完
例如點解神劍得返碎片同神像入面咁多野玩(又劍又角)
雖然話梨花冇再返村演舞所以祭具殿清晒冇鎖門呢個講法講得通
但我都係想龍七比完整少少嘅解釋

羽入做完要做嘅野訓左所以冇再蒲頭呢個解釋用一兩句帶過我又唔太滿意
講下點退場都得掛條村咁多人見過佢
突然消失唔覺得奇怪咩？

仲有阿嗚嘅存在又可以點講
如果我唔用海貓次元去睇成件事跟本唔知阿嗚係咩人
我好想知龍七點用寒蟬次元去講返成件事

所以答案係有vn/劇場版

年番

撚7不嬲都唔會解釋咁多哩啲原理架啦
佢舊版有解釋過點解羽入最後會實體化？

係解釋對於寒蟬世界黎講阿嗚係乜野存在
例如無印你睇落去會知刁入就係「御社神」

可能觀劇會講下咩身份
但唔會點講咩羽入訓左同點解有隻角果啲

岩岩睇完138巨人，冇劇透流出前比咁差

啲人好似話伏筆冇解哂所以先崩潰

等埋139出先再屌啦佢地

我覺得佢地堆伏筆list有一大堆都係講撚左佢地自己唔信咁簡單

不過我希望最終回加多d頁數

馬娘睇落唔夠燃
pawork唔夠功力

有咩好玩

睇動畫咋
之前睇隻game分鏡演出好正
去down動畫睇
唔夠燃
當跑步咁睇都得

咪講左一啲馬既感覺都冇

你都有睇

好多人話好好玩但咁複雜冇中文點睇得明

燃先係重點

禁佢其中一集睇兩眼

要燃睇王道野好過

係廢老

乒乓

收皮啦你

運動類都可以好燃

馬女人=運動番❌
馬女人=偶像番⭕️

比我搵返到圖出尼

你肯定係廢老黎

點解

偶像番做得好都可以好燃
睇監督功力咋
暫時睇左5集叫不過不失

改得幾劣

感覺好毒

話左你偽毒

睇到第二季未？第二季燃好多

睇緊第一季跑完打比

前幾日得韓肉無人睇得明啲人都係到罵爛尾
btw我都覺得個伏筆list有好多根本就唔係伏筆

玩到工都唔想返了

幫我改做我去玩馬女人

你自己改咪得

馬女人今集神回

聖劍使的禁咒詠唱

魔法戰爭聖劍使冇睇過
迷家第一集睇完即棄

呢套有咩問題 當季最強四天王番

condom之力

我覺得聖劍唔算得好差
魔法戰爭起碼都比佢呃到最後睇晒
迷家真係......越睇越唔對路

最後三套入面得迷家無睇晒

一見到第一集冇幾廿個名就知好伏

我想起來了

3套都冇睇過

嚇到對手瀨尿

我屌...... 原來我之前睇晒迷家
上myself 開最後一集黎睇有印象睇過

好癲...

未播之前睇宣傳海報仲以為係咩懸疑殺戮劇好期待，結果係屎
利申睇曬

原來平時呢度會傾埋其他

唔係點吹到66
早30個post日日講屌腦

靜啦，最近幾個po討論咁健康唔好破壞喇

龍7睇左我地post先有15集咋

個魔法禁語係
脳姦 ぐろ エロ
千奇唔好google

已經好耐冇傾過
唔好又引佢地開始傾痴線嘢

真

有冇藍染用鏡花水月屌女人又冇人發現既h漫

好正。符合哂我上司屌我嘅情況！

應該有 有少少印象
不過咪姐係催眠漫

但問題係龍7成日特登同觀眾為敵。

再來一季嘅話，會爆血管！

龍7都只有寒蟬係ok。
海貓果啲……龍7玩嘢

道成肉身

觀劇魔女 羽入 梨花 三位一體?

多謝你。睇完開心哂

睇完呢啲圖之後，返工無咁難受。

屌
龍7仲有聽明年今日

聽住万刀甲作插曲

都係有種覺得返工好似輪迴咁日復一日做埋啲一模一樣既野

好耐無入黎呢個post留返個名先

幾時係咪又係啲咩屈佢海貓改答案個啲

你個名

圭レナ

買左個套入住 聽日貼起佢

死咗圖換過第二張

好可愛，好想帶返屋企!

海貓就已經好攞命。明明叫人推理果個又係佢，點知結局係咁不合理仲怪返讀者尋求真相好似海貓嘅山羊咁。當年嬲爆

係啊！無任何希望可言。只係機械式咁做。
依家仲成為磨心，我根本就唔想揀邊邊，只想安穩咁做嘢!

明明一早有人講中左核心，佢又喺度份撚晒野話唔係重點。

邊有可能推理到冇送公仔俾魅音
詩音會癡咗線

"撚7"唔係浪得虛名

屌 遲到
我要起身返工啊
起唔到身啊 屌

但佢串人同佢有冇改答案係兩回事喎
個真兇確實係ep1既密室手法上已經收窄到只有佢可能

因為果個位唔需要讀者推理出黎

改答案一直都係支那果邊講姐
本土主要係厭倦佢種撚人態度 故弄玄虛唔肯認
吹到大一大 結果畀人估到哂之餘 VN EP 7,8 水準回哂塘
極大篇幅廢噏冇眼睇 好撚怨婦

所以feel到佢今次由「重製版大話」已經開始一直會撚鳩人

就係呢樣最乞人憎。有人推理到答案都仲扮哂嘢。樣由心生

但其實佢點串到推理到答案果啲人呢
佢頂多都係串到果啲推理錯既人姐

仲有一日
好心急

比你劇透左下集重點

其實係作品設定黎睇係合理更何況當年估到答案嘅不在少數，如果真係咁不合理點會估到

Lv5藥
減肥禁藥｜人氣KOL網上出售 少女服後現幻覺自殘 「搣死皮搣到流血」

同埋話謎底唔係重點不等於串想知真相嘅人，到依家都仲有好多人唔明黑山羊指緊咩比人估中答案唔肯認又係邊到傳出黎，唔係就憑佢幻歸幻式解就覺得係佢唔服輸啊嘛輕解題重感情係ep78嘅主基調，的確佢係可以解得詳細啲(漫畫做咗)，但係好大原因都係佢個frd死影響到佢個時寫作風格偏抒情而唔係佢有心唔服輸你最多話佢鐘意同讀者猜測嘅方向倒轉行，但係唔服輸/改答案依啲純粹係老屈

你條頸係咪有啲痕

最簡單證明一套推理作品係咪合理
睇完答案之後
重頭睇一次
入面搵唔搵到可以比你推理到答案既線索
如果搵到咁就係合理

依到基本上個個都有

佢地話睇到黑山羊果part會痴線
但我睇到果陣又冇乜感覺

其實原作都講到好明黑山羊係“無視現實,人物性格同證據，一味按自己喜好黎ff老屈”嘅人，你認真推理嘅點會係黑山羊根本成件事都係誤傳再誤傳，係得華語圈唔知點解咁大反應(有可能關漢化組事嘅，依家搵唔翻佢原po)

等我都買返樽

我都feel到係暗示緊哩種

怪唔得魅老母L5啦
沙都子L5可能都因為咁

少都子就係買咗依啲藥先咁多L5

我諗公由同赤坂應該唔會食

偷偷地加無人知
佢又識煮野食

等唔切啦

今晚有re0頂住

[暮蟬]監督表示看完23、24話，絕對會對沙都子改觀

諗起成神，麻枝同佐倉講過嘅嘢
而且咁講係咪冇下季喇

然而都會有人盲反

換聲優?

最後は必ず納得できる最終回が待っています

姐係應該冇下季啦

係
跟住係海貓卒

佢冇講過最終回=23、24話
只係話23、24話會對沙都子改觀

一早改觀哂

入面都有一個台仔覺得頭3篇係救緊人，有真黑幕
哩個條件底下就乎合哂監督講既野
唔係咩嘴遁洗白果種

播完之後龍騎del twitter

咁實有下季
唔可能用兩集講真黑幕啦

可能加多一篇比你
4集咁

改觀 呢兩隻字咁大空間

可以係講緊依家 大家覺得沙都子衰 改觀覺得沙都子好 洗白成功

又可以係講緊 大家覺得沙都子 痴咗線崩人設
但 改觀沙都子做呢啲野 其實好正常
無洗白到

任佢講嘅啫 個人覺得唔洗理

同之前聲優話唔信結局一樣
任你解讀

其實有無確認到 今季係得24集
唔會新季就得4集掛

真解BD限定

係就有希望了唔好爛啊

佢入面話相信大家睇完22好討厭沙都子
咁改觀就係對應討厭既相反
當然你話鍾意佢夠瘋狂都得
但22已經覺得佢好瘋狂
所以一般都向洗白果邊諗
然後點洗白就由你想像
你要覺得嘴遁洗白得好都可以係
只係入面台仔都唔信22咁既樣可以點180度反轉到個局面

一開始就確認24集
問題係你信唔信

比人斬死都似

我估連監督都驚驚地22後啲風向屌好勁
要出黎比下希望大家

似係，可能驚啲人係大反轉之前棄咗所以要出黎留人希望大大力打臉啊

其實咁樣先仆街
如果真係23 24係洗白得好
佢洗鬼出嚟解

有人屌有人討論熱度高先好
通常會咁樣出嚟解
都係 預咗23 會比繼續比人屌

拖時間 叫大家等埋24集
然後24集完 再出嚟道歉
話自己做得唔夠好 會吸取教訓

動畫界 呢招唔係咩新鮮野

全力燈佢老母

證明22集係撚7玩最大盤既棋
連撚7自己都唔出聲要監督出聲
撚7自信到

係你心入面得否定今季既結局係洗得白咁當然唔會做得好啦絕望殘黨

如果22集/睇完記憶之後所做嘅事全部都係為咗其他目的而做(起碼唔係為咗殺梨花)，咁其實都洗得白，但係唸唔到有咩係要係觀劇面前扮野

首先你理解到觀劇既目的係咩先

話之你
仲有一日 就有得睇

18號又有寒蟬結局睇 又有正義聯盟睇
雙倍嘅快樂快啲嚟

咩正義聯盟？

睇戲
同埋我幾好奇 到底係觀劇主動拉人
定係 沙都子自己入去

觀劇話好耐無見過人
如果觀劇可以拉人 咁應該可以一早拉梨花先係

如果係沙都子自己入 因為啲咩呢
講血統 應該係梨花
講意志 應該係34

如果話觀劇啱啱瞓醒 咁點解會瞓
係比人封印 定係自己想瞓

剩係個觀劇都有排講啦
龍7 唔開多季 點對得住我地啊

無啦無啦

海貓有解釋過魔女係乜黎嗎？

其實官方好似冇正式講過有幾多集
不過Bd情報淨係去到24

所以觀劇只係想睇戲
沙都子要救人定殺人佢都冇所謂囉

dc 真人電影 超級英雄
可以寫落電影界歷史書嘅事件

簡單啲講 就係a導演拍咁9成之後 比人炒咗
換咗個b導演重拍
套戲上咗之後比人屌到9彩

係幾年後終於上返 a導演個原版出嚟

ps b導演套野約2小時
a導演 原版約4小時
而呢4小時 同2小時版 重覆嘅鏡頭不多於半小時

你就已兩套野 基本上完全唔同

咪比你FF用

超人悶到
咁耐得batman3部曲正

撐沙都子

劇情就好個人嘅
但超人 係拍得最有力量感
(雖然新呢個超人 係電影史上最廢個個超人)

次次講batman三部好睇啲都比新版batman啲fans屌

撐邊個都好
總之唔好爛尾

沙都子一落場
因為心理唔平衡所以即刻L5
望到梨花係鐵平咁既樣
屌你睇野都睇唔清點玩

食屎吧梨花

咁最先係 三部曲fans屌鳩新版batman唔得先啊麻
正如依家 屌鳩最新個個batman一樣

我對batman三部曲 最唔鍾意就係佢寫啲on9野
咩我唔殺你 但我都可以選擇唔救你
玩埋啲文字遊戲
新版仲on9 直接殺人

之前聽人講華納會干預導演
所以dc先比marvel 㩒住黎砌

明明係咁

L5 沙都子就睇成係咁

上面係23集會有既內容
下面係24集會有既內容

我咩都唔想做
只係想睇下一集

試吓依家扑暈自己

扑暈自己會比呢到既基佬含撚

唔鍾意?

我非基

放工
Taxi~~

基佬含你 關你基唔基咩事

好噁心

如何令沙都子不是沙都子呢

我屌到佢變左母豬

母豬咪即係惡墮
咪又係沙都子

都係沙都子

痴線笑左

做咩改到梨花咁有愛

原來當年佢係咁解？！
咁米有啲似某個因為唔鍾意某個角色，格硬屈佢咁，甚至FF個故事咁？

結局個答案比較難令人認同。雖然對我來講就無差，只要貝阿朵能安息就好了！

驚沙都子聽日請病假

佢啲紅字真言定義真係估佢唔到。
當年我睇到網上討論區、批踢踢一片罵聲！

搞到我都想搲下條頸

冗員就算憎老細
見到老細返工返到迷迷糊糊衝出馬路應該都會好心提下

佢啲紅字就係fake到我搵唔到個內幕
但另一啲人靠另一個途徑搵得到個真兇
你又吹佢唔脹

寒蟬嘅真實

你本身覺得個答案係咩

所以如何令沙都子不是沙都子呢?

大刁都改變唔到爛尾呢個真實

時間既洗禮

其實想講好耐
刁係讀「屌」

有咩問題

聽晚再次見證沙都子既偉大

因為之前已經有例子紅字要小心看待ptt班友炎上據我所知係因為黑山羊同對岸漢化傳出黎嘅謠言，頂多係唔鐘意佢無詳細咁解每個密室，謎底本身唔算係炎上嘅原因

同我條巨龍一樣

細到

怕乜嘢醜

唔係鵰？

佢哋對等的

咁都細 食開幾多CM?

原來已經星期三聽日又有得睇咪啪

點解佢知你幾長

香港澤症候群

唔怪得d女成日燥底

屌，趁未播最新一集拿拿冧post出黎算

好撚gay
我送樓豬比你地人型蜈蚣

七周年換咩武器好

你玩咩主神

應該得土玩到

齊唔齊土限 同召
齊就換天秤，如果你冇天秤既話

有了 諗緊換唔換掃把

咩黎

黑風媽把野 但係好似無咩用 都唔知換咩好

玩唔玩暗主神
玩就要三把
同堆叫椰子樹

玩唔起

呢d邏輯上叫”語言偽術“。玩到你的”死“的定義唔等於我的”死“的定義。連理解溝通都有問題係冇辦法繼續落去的。

玩到用語言偽術扭個人認為係好低劣的手法。

不要問只要燈
一定係搞錯左!

咁睇嚟應該真係auto gen嚟
Molamola真係得翻兩集

好明顯係電視台唔記得update啦

用返業主旨去解釋
就連節目表都係一個騙

其實有冇等對返其他suppose完既季番？

sorry 眼殘

molamola 得返兩集叫我之後半年點過

世界末日喇.jpg

世界末日喇.jpg

見到d 鬼佬係twitter po Lee 張

呢個寒蟬post可唔可以推到(100)

得翻兩集
應該72/73完...

蜘蛛連播2季，唔通業真係繼續有得播？

大家可以返屋企.gif

Old news is so exciting

未話左海貓卒囉你班仆街又唔聽

想問睇過舊作係咪響壞篇開始睇都得
都知道係沙子搞事

至少都睇下貓騙

OK

唔得 先唔講係咪真係沙都子黑幕
就算真係得返兩集 1集解1集和好

你都係要全部睇 你唔睇沙都子搞咗咩事
咁你不如 直接 等結局睇文字版算

我會笑到最後

之前唔得閒追，早知忍住唔入POST睇劇透

由頭睇啦
前面嗰3篇同原版唔同架

樓主又做罪人

到時樓豬睇完海貓都搵唔到人傾

:有下季有希望唔會爛尾
:冇啦冇啦龍7食屎啦

返工篇鄉子不嬲係做老細

次次見到lee張龍7相都好想大巴升落去

繪梨花放左個屁就會咁樣

樓豬快睇re0

依家睇

今季未開過

幾點播？

聽晚先係喎
早啲瞓啦

又有人等到L5左

我岩岩先瞓醒教咋

又有30分鐘 好抵睇

愛沙力可以笑到最後

熟肉終於出咗
今次估唔到龍7 竟然玩成咁
係有些少新意

話咗信龍7實無死架啦
邊個估到最尾個幕咁爆
快啲下集啦屌

估唔到果一幕會係咁樣，到依家都唔敢相信

唔係聽日先有咩

假到想嘔

L1係話自己鍾意返工

恭喜緊你比佢厄到

你格更屈佢做老細恰員工

屌那星 岩岩睇到15集 好撚痴線

佢睇咗結局

睇埋16

牽腸掛肚？

佢話咩結局話寒蟬業冇發生過啊麻
唔洗理條絕望殘黨

撕腸開肚

跟住又loop返梨花打boss又去返閪校又嚟返業

依個16嚟
人地睇到15咋

好多宿便

留名等睇聽日呢個鐘頭龍7被瘋狂問候

用緊細佬ac睇 一㩒入去佢話有年齡限制..
15話都冇年齡限制但16有
屌放過梨花啦

珍沙都咁殘忍都有嘅

記住睇完先再入依個post

呢個鐘數好適合睇，快啲睇晒16佢啦

唔得

屌好彩睇完16先入黎
我個肚好撚痛啊屌
由開始已經要結束
想逃離條村都唔撚得咩事啊
好撚辛苦啊 我決定追到新一集先入黎

真係睇哂先好入嚟啦淨翻幾集，好快
依度會係咁貼圖，會劇透哂你

都係樓主你心地最好

原來係大陸人傳出來嘅謠言？！
之前我仲見到呢篇巴哈姆特文章，至覺得龍7炎上！

睇完呢篇之後我非常認同。

佢啲紅字充滿陷阱，睇到好亂。
係吹龍7唔脹，我就當係一個故仔咁睇。
唔會認真推理，反正任佢嗡！

我都睇到好胃痛，懷疑人生。
依家係為左睇呢度嘅改圖開心下

龍7係米想諷刺女性友誼係咁假又脆弱？

因為唔係友誼，係愛啊

所以尋日仲要準時打卡，卻要留在公司多4個字之後至走。
因為我要趁佢條返工嘅時候，盡量學多啲點做，佢來緊4個工作天都放假。要我自己做埋佢果份

扭曲的愛？！以前我已經覺得佢哋感情好親密

屌！似足我果個上司咁。
一諗到再過多幾個鐘就要對住佢，就胃痛。

所以片尾曲有2首就係咁解。
因為前段相對全年齡向，但後段（16集後）係睇完有啲懷疑人生。
尤其聽埋 不規則的熵（熵＝混亂嘅變數），更加覺得好貼切！

有啲似紅月巴果種咩否定哂成套既故事

有咁既可能
但今季既核心應該係騙

我反而睇完舊版都冇覺得佢地關係有咁親
總覺得沙都子只係咁岩係主角群入面同梨花同齡先擺埋一齊

有4日唔洗見佢咪好囉

星期四啦～
我好興奮呀～
我愛返工！

批左假 下星期四晚可以安心睇寒蟬

今集好撚爆，睇完即刻坐時光機返黎劇透你地

爆死

睇完會哭

痛哭浪費了半年人生

琴日翻睇先發現應該34每次都悔改左
因為佢架車同佢偷果部車都係同一個停車場入面
佢棄左自己架車唔通只係單單想山狗認為佢仲留係雛見澤
但偷車走佬會唔會太揚
如果排除左番犬一早知道34個計劃咁係邊個話比大石知道圭一入左祭具殿

3:6

34悔改根本係一個魔法先做到既行動
如果假設定34同圭一啲記憶有關
悔改都係沙都子同觀劇要求既
咁咪可以確認到沙都子每場都會用魔法令某幾個人悔改唔好殺人

你唔比係富竹巨龍既力量
佢都可以集齊咁多個碎片既力量
一口氣屌到34悔改

便當佬就算數啦

嗚嗚嗚，魔法是存在的

但這樣一來就完全否定到魔法係用黎殺人
變成同舊版一樣
羽入既魔法都係用黎幫梨花
問題係大石哩個角色可以話係一個反魔法毒素結晶體
一個完全唔信作崇既人
如果唯一知道圭一會入祭殿既沙都子將哩個情報話佢知
佢點可能相信
沙都子只有預知既能力先會做到

之後就變左沙都子同大石紅藍字決鬥

然後戰人出場

這應該不會
反正大石充其量係一個劇情需要既犧牲品

戰人就算啦
事實係佢出場都唔會有趣
繪梨花先正

有戰人就會有繪梨花

戰人出黎陪八城睇戲

越多海貓角色出場
業就會越爛

信龍七，唔怕

你幫龍7含埋啦

不了

每個希望黨都要面對2個絕望殘黨

龍7係超高中級既動畫師
睇完佢啲動畫會絕望

是 根本唔應該出海貓角色

睇真啲係梨花推鄉子落水
梨花殺人

你一早輸左

唔覺唔覺又一個星期
得返2集

梨花唔知沙都子可以輪迴都推佢去死
可唔可以咁樣理解？

我諗佢地兩個都以為對方會珍惜生命上水先
點解發現對方冇諗過上水

今晚
見證沙都子再次偉大

Praise Satoko

係佢條口靚4日唔返工，我要坐佢個位對住上司

最緊要返工！返工！返工。
公司是我家

恭喜！可以輕輕鬆鬆睇

我覺得係沙都子扯頭髮扯埋梨花落去唔比佢上水

沒有愛就看不見

愛沙力assemble

Sorry我DD

睇住星星公主12集黎食飯

who?

星星公主都唔識偽毒

快點劇透我

結局戰人會出黎宣佈 海貓業動畫制作中

鐵平殺左沙都子

仲要等多7粒半鐘

好多人都會好同情沙都子
但唔係所有人都係咁
唉...再講就冇癮，總知今晚睇啦
Btw又會有海貓既小彩蛋

Ching病得好嚴重

今晚就會證實我由未來返黎
未來人同痴線佬只係一線之差

咁你明顯係後者
我先係未來人

我係痴線佬就屌到你地菊花爛撚哂啦

依度有邊個未比你屌過
除咗我

今晚準時訓覺
聽朝起身睇

老細

我都想

有冇高薪沉員位請我

政府大把

你老細房65"大電視睇寒蟬

會考5科合格都冇

咁你有返啲自知之明先

就係有先問你請唔請我

自己個位用手機睇姐

你覺得你可以幫到公司啲咩

幫你轉職做真毒

之前聽完首OP幾好聽
所以今日買左Lee隻

佢可以性滋擾我，我卻唔可以回敬佢。
仲屈我污染佢。明明日日講鹹嘢嘅係佢

前排訂左Lee隻海貓CD
今日終於到港
歌好好聽,隻CD都好靚

呢首真係好聽

係
但估唔到 itune music 居然無得賣
所以我先買碟

都冇辦法
佢做得出即係佢唔怕

itunes香港好似得勁少，要轉日本先有，好戇鳩

留名爛尾一日

好似識變速

你L7有幻覺

封面係貝阿朵利切

寒蟬=真理亞 沒救了

呢樣唔得喎
有無諗過錄佢音留做證據？
我估可以上網搵下參考case計劃下成件事點行

幾好丁套野

最過份係佢屈我講鹹嘢，話下次我再講佢覺得「鹹嘢嘅嘢」就要講俾阿頭知

劇情都正嫁

成一班痴線重口

凜音幾好J

呢首 海貓鳴泣之時好好聽

我諗聽日開始要錄下佢音至得，保障返自己。
佢無拉拉問我同男友性事，答佢又話我講鹹嘢，唔答佢又話我黑面

正爆。真相篇嘅合歡好感人。

開post先

咁你唔好應佢
由佢話你黑面